最近女團之間合照 (•ᴗ•)

借問一聲...左邊係邊個？

DIA WJSN WKMK IZONE
PD系列成員都係到

有造馬團 拉

惠元

導兄下月係咪改叫buddy

仲嬲緊

yebin公開處決其他女團

。

要再睇下個CB時間再調整

淨係認到美延 雨琦 其他乜水？
個個差唔多一樣樣，好似同一個醫生整咁嘅

全部都唔紅

g妹唔貼oh my girl

留俾你地 我冇留意佢地

勁靚的美延